我媽冇表達過佢既立場，但…

當我話唔睇tvb要睇viu TV,佢會話咩新聞都唔睇，好暴力…
當我話要去集會，佢會黑面…
當我話我會去馬鞍山，佢會一泡眼淚問我去做咩…

佢話佢唔識政治，唔想滲和，但佢默默咁睇晒我FB share 出黎既野，係佢一泡眼淚後，我係FB share 左篇文，打左段野…之後兩日，佢冇黑過面，仲叫我小心執齊野。

因為公公入左醫院，近排日日都會出觀塘接婆婆去探公公，我有同佢講今日交通會塞，佢話都冇辦法，婆婆唔落去睇公公唔安樂…最後今日交通好塞，去到黃大仙就已經停左，佢落車行左好多路，我話今日交通咁樣阻到你，希望你唔好嬲…

佢話點會，你係我個囡點會嬲

各位加油，可能有班人唔聲唔聲，但其實撐緊我地，當出聲更好，但唔好失去相信仲有好人！

如果我老母都係咁。。。

唔反對唔講冷血說話都當幫忙
我屋企個廢老係到日屌夜屌

係，冇錯，最差係個啲得把口係咁話人個啲

好sweet